[又係馬航]馬航 MH128懷疑有人想衝入機頭劫機

連油都dump就衝返落MEL

Sumisha Naidu‏Verified account @SumishaCNA

JUST IN: @MAS flight #MH128 forced to turn back to Melbourne en route to KL due to a passenger trying to enter the cockpit.

馬航破產未？
應該無咩人會肯再借錢俾佢

而家算係國有化左

就算幾平都唔會考慮

Hi jack how are you